毒撚定義

如題
身邊冇乜異性朋友=毒撚？

物競天擇 適者生存

咁深奧嘅